「加泰」歷史上，邊有人同敵人打緊仗，挨打緊既時候，仲有多餘時間走去支援其他戰線

果班人係咪覺得而家香港條戰線贏撚緊？

二戰德國

啱呀，支援完🇮🇹個非洲戰場，咪輸到仆街然後拖死埋德國自己囉

無腦

民族自決乃國際人權公約第一條第一句。
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

連台灣線都開埋，小英幫我地打緊，仲想點
出把口幫都要生要死

無本錢去開其他戰線

美國 英國

預期無止境抝落去, 直接去英領支持國際戰線好過

畀所謂既勝利沖昏頭腦

低智

美國被日本仔突襲，不但和日本開戰，仲開戰線打德國

民國嘅遠征軍算唔算

咁你真係要重讀歷史

香港從今日開始要做世界警察角色

最後點？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

講到親自領軍遠征西班牙咁

兵敗野人山
殘部一部分返左中國組建第二隊，一部分過左印度

唔知以為我哋個集會係誓師儀式，誓師完就出兵幫加泰獨立

最後咪成個中國俾左共產黨

贏左二戰

捨近求遠連登仔最鍾意
自己打倒半死都不忘支持加泰獨立